林寶堅尼逆線停水街 揭司機酒駕被捕

涉酒駕司機一名男親友將「細牛」駛離現場。(李國健攝)

今日(19日)凌晨1時許，警員巡邏期間，發現一輛藍色林寶堅尼Gallardo 跑車（俗稱細牛）逆線停泊於西區副食品批發市場對出水街影線上，男司機於車內疑似熟睡，警員拍醒司機，發現他滿身酒氣，疑酒後駕駛，遂召交警到場替司機進行酒精呼氣測試，證實超標。33歲姓黎男子涉嫌酒駕駛被捕，帶署扣查。

警員調查期間，黎的一名30餘歲男親友接報到場，經了解事件後，將「細牛」駛離現場。

根據運輸署資料顯示，涉事林寶堅尼跑車於2009年首次登記，車主為一名姓黎男子，報住屯門寶田邨。

林寶逆線停泊，警揭男司機酒駕。(李國健攝)

車主為一名姓黎男子，報住屯門寶田邨。

有林寶都住公屋？

林寶住寶田 好合理呀

寶田以前仲要係中轉屋
出名多痴線佬

寶田邨，一個己割讓畀大陸嘅地方

不嬲住公屋先係富豪

舊公屋先多有錢佬 公屋窮係你地偏見

果堆係唔出名既有啲錢既人
真係有名有地位富豪點會住公屋

早兩個月報紙先賣條友渣過億長實都係住居屋 你唔好以為人人有錢都想住私樓

“舊公屋先多有錢佬”點樣可以比你理解成“住公屋=有錢人”

人地住公屋有錢姐
唔等於你住公屋都係有錢喎

“舊公屋先多有錢人”呢句statment邊到有話我有錢，我只係話有好多富戶，係你地玻璃心上綱上線

到底公屋窮係我地偏見定係事實呀

大把事實公屋不一定窮，呢單新聞已經係例子

公屋真係好多富戶

有幾有錢
部細牛係09年登記 其實唔值咩錢 比盡都係一球
仲唔知第幾手 二首以上80都唔值啦
是但一個停車場都大把車貴過佢多多聲
可以証明到乜野

唔係非黑即白既
簡單d講住公屋唔代表窮
但亦真係有人好窮

不如講下私樓富户

如果佢架車熄左匙 雖然坐係司機位 佢其實有得拗佢冇駕駛

事實上窮人嘅比例公屋係遠高於私樓
好似支那都有好人一樣道理

兒登又來公屋富戶論
屌你大把人中港牌老公
娶個公屋老婆

部車泊係佢度
貪佢租夠平 加得少租

好似坐駕駛都唔得

架車著左就九成九有罪 架車熄左匙 就有得拗
有得拗姐 冇話勝數高
呢d case個官九成定你罪 不過輕判博你唔上訴

正常有能力點會唔想住好d
有
但比較少囉

係
識十個公屋仔十個都係揸林寶
佢地話狗先住私樓
私樓係窮鬼先住

公屋同居屋都可以拉埋嚟講

好奇問一句：架車停低咗，發現車入面條友飲咗酒，咁都有得告醉駕？點知佢唔係停完架車之後先飲酒㗎呢？

識人有十個街鋪都住公屋
朋友個仔月入一球都住公屋
親戚係大陸有幾十塊地收租都住公屋
聽過有人有私人飛機都住公屋
發夢見到有人出租山頂別墅住公屋

09年仲要細牛
上car28睇下幾錢先啦

坐係司機位就犯法啦
理得你前定後飲

無錯 泊街邊坐司機位飲酒 都入到你

條友真係唔識架喎

有幾奇
住屋慳返嘅錢換架aventador都得啦

咁又吹大左 舊細牛234手真係充大頭首選，幾十萬有交收，維修入油換件仲大獲過買架野返黎

呢個好出名啦

臨一兩年就一單新聞

唔使認真啦
佢報之嘛
果個地址好明顯都唔會係佢屋企啦
報得就係真，不過可能係屋企人或親戚屋企

公屋揸林寶

打了

住公屋? 你冇撚野呀? 人地當士多房ja傻仔

公屋仔 充大頭
二手細牛洗幾多錢

垃圾政府
重罰公屋富戶

公屋應該比有需要既人住
有錢唔該出去租樓

題外話 呢部嘢幾錢

圍村佬可以唔搞 呢班撚樣一定要搞

如果飲完酒返入架車開冷氣訓教都叫酒駕？

Basic Logic錯誤

我養得起呀快D 送比我

搵緊細牛R8靚盤 要圓夢

點解佢可以住公屋

屋村揸林寶

睇見張停車相即刻諗起 Gucci Gang

我唔否認有低調既公屋有錢人
但你一定唔係個個公屋有錢人囉，死窮閪公屋仔

笑死，雖然公屋絕大部份窮係事實。但細牛/幾十萬車比你班毒撚講到好似cheap過Toyota咁 影條車匙黎睇下你地有咩咁巴閉？

可能佢講得岩, 到轉頭, 當佢住私樓時
佢可能又買唔起跑車

今日重有一單，景林村馬莎拉蒂

林寶有幾撚貴呀？

買樓貴過林寶幾十倍啦

我記得年頭好似有單係黃金海岸有個女人又係飲醉酒泊低架車坐係私家車訓到第二朝俾人發現報警都照入左罪

去一轉彩虹邨個停車場都勁多靚車